喂！！！DIA 同 PRISTIN CB喇 CB喇！CB CB CB 喇！！😆

超正超正囉囉

等左好耐

我都係😂

pristin聽日出㗎喇 耐心等下啦😊

希望wekimeki未goodbye stage前可以睇到有情 度延同娜榮 彩妍 大陸妹合照啦
ex ioi團聚嘛

有冇人覺得好似

上星期個teaser 拎棒球棍d人又話似clc
點睇?

珠恩個頭冇變到 不過尋晚Hello Counsellor 個頭好怪[/quote]

典解有個男人既sis

dada姊係咪講緊yebin呢😊 我覺得幾型仔喎😆

定jenny吖dada姊 5記得佢都係男仔頭😅

今日showcase

好少見恩彩扎辮

依張係咪世界級呢

黎緊仲有超多精彩表演㗎 大家切勿錯過喇

染左紫

珠恩靚到

分唔到邊個打邊個

yebin個頭

咁都分唔到

JENNY同YEBIN好可愛

恩彩

喂！！！！！！we are pristin！！！！！！ CBBBBBBBBBBBBBB喇！！！！！！！

貼錯link

屌，珠恩仲係咁正

melon

娜榮留陰真係5錯㗎

yuha都係金髮好睇d

牙roa冇乜點變

典睇MC施妍

dia 個首正啲

DIA斯文d Pristin活力d hip d
各有各好的囉

WE LIKE 屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

我like嘟嘟嘟嘟嘟

We 愛 做做做做做做做做

yehana塊面其實都幾闊

tom n jerry真係好鬼死friend

上星期上hello counselor都係依個頭 佢好似剪短左d陰

剪短 仲可愛左